條女成日攞我以前搞大過佢個肚嚟要脅我唔俾分手

其實同條女一齊咗已經有六七年左右
但我哋到依家都會成日為咗啲好小嘅事而嗌交
一直以來都覺得同佢好唔夾好想同佢分手
奈何每次一講到想分手嘅時候
佢都會拎返咸豐年前搞大過佢個肚落咗個b嚟要脅我
話如果分手就會講曬俾我身邊嘅人知
唱衰我
但講真其實都隔咗4-5年
都仲成日用佢嚟要脅我
感覺成世人就係咁樣俾佢永遠束縛住
永遠分唔到手
究竟有咩辦法可以喺佢度得到解脫
因為真係好撚憎佢啲臭港女性格
成日小小野就發曬爛揸咁

做啲野令佢飛你囉

咁咪由佢講囉，做得出怕咩認

搞大咗 落過仔 咁又點?點解你會覺得要脅到你
落仔係兩個人嘅決定 定係你襯佢瞓教帶咗佢去落仔而佢又唔知
除非你話 你做咗某啲嘢搞到佢小產 咁我就覺得你係一個仆街

咁再中出到大肚先飛

當佢臭g咁屌，屌到佢覺得自己係性奴就會飛鳩你

利申: 當初係佢自己想試下俾人中出係咩感覺佢仲計足曬安全期
我先至會中出佢
宜家就好似俾佢呃咗咁
將啲責任推曬落我度但明明佢都有份
一想分手就話我要負責任
屌

你而家Cap低曬啲證據 第時佢上網公審你嘅時候拎嚟反咬佢仲好啦

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

爆出嚟佢仲尷尬過你
男人老狗驚乜

爆咗出嚟睇吓佢仲有無人要

條女係pk
但你由佢角度諗都明既
試問有邊個男仔真心接受到娶個落過仔既人
你同佢分手佢應該係怕無人要

咁佢更加唔會想爆出嚟啦
你轉新仔會主動同佢講話你以前落過仔？

我都覺得唔會爆
但要脅真係好賤
落過仔都算大件事遲早都要講嫁啦 散拖咪唔講

老實講，大肚係女仔，落仔都係女仔，你避孕責任係大啲。計安全期咁危險嘅事都做

你分手就真係要好好安撫個女仔，落仔係一件大事嚟，唔係話過去咗四五年就可以當無嘢發生過。

鑽爆佢個閪窿

你主動講曬畀你身邊啲人聽先
咁佢咪大你唔到囉